p牌換正式駕駛執照

想問下網上得續牌 無申請換正式牌
可以點搞呀

寄信

可以填表連埋身分證copy同住址證明copy寄掛號

P牌到期前一日，帶身份證副本，3個月地址證明，900蚊支票，去到運輸署攞表填，入箱

幾耐左右可以拎架利申：有車

你幾時到期？ 不過運輸署唔係開返啦咩？

我未到期已經入定箱

4月24呀

收到？

巴打邊度睇到

未有排等啦

屌 垃圾運輸署

咁你有排, 我2月24到期, 2月22入箱, 佢23已經打比我話24號幫我攪, 叫我24 25唔好渣車, 之後可以照渣, 不過叫我小心D渣, 再等佢幾日就寄掛號黎

想問下到期前一個星期就去入定得唔得？

可以預約搞？

咁無話唔得掛, 不過佢唔會同你做, 都係擺到到期先幫你做, 我差一日佢都話唔做左, 聽日先幫我攪, 唔會快左

聽日先做，同聽日先放箱，已經快咗成星期啦

網上無 得續正式

之前照book換正式牌 然後到期日填返P牌到期日 到嗰日係長沙灣政府合署即做即拎

呢到book

Here

可唔可以直接拎p牌去運輸處搞？